是靚生 時代冰室 扒餐 豬扒三蛋飯

今次叫做同同區fd求其食下
最重要係佢請
其實都係正常茶記水平
但價錢合理 料真係足

唔係渣家軍就得啦

嘩，個雜扒正到

價錢合理

超肥

我瘦 對面肥

下次記西住薯角轉意粉呀

薯角好少 意份都有一碗

必食88蚊2塊大扒 有腸有蛋有火腿有縮米

算細食 薯角足夠
同埋我真係有去

蕭家軍有70萬訂閱精兵
蕭生開口唔同行業既人都會幫手啦
佢d聽眾勁多專才
好多有錢移民撚

波蘿包有冇買

冇 已經飽了

我食第11餐時代啦買左d卷

一直減唔到肥

有冇睇省港奇兵海報先

點解要
你唔係忠實粉絲咩

要時間

都冇 真係快食快走

佢d飯下下都重口味食到好制

你仆街了 我話比蕭生聽

點講好 姐係蘭平時唔係食好多油野 運動都有做但係都肥

《省港旗兵4：地下通道》（英語：Underground Express）是1990年上演的一部香港電影，也是《省港旗兵》系列最後一套作品。電影以1989年六四事件及其後的黃雀行動作為背景，講述一群來自中國的省港旗兵協助民運人士經香港逃離中國。

編劇
麥當雄
蕭若元

20年前已經將政治元素帶入電影

你話要簡真黃既話

蕭生真係100%黃金戰士

份量好足

部份唔關油唔油膩事
做唔到熱量赤字就減唔到

今晚去買個外賣先

生日師

咁我減唔到了

外賣就應該都係三蛋飯
上次我食炒公仔麵比人話我唔識食

應該差唔多完

睇你在乎外表定食物

唔食又好浪費 格硬食又飽到肚痛
杯野飲都大杯

不過搶晒 元洲村間黃店d客

加8數轉大檸樂啦

Why not both

老蕭真係幫得盡幫

每日出片撚化老人

好癲 仲要持續係咁唔悶嫁咩

䓤油肥豬扒定係雜扒邪惡D

仲有得儲分

食夠1000 終身95折

肥蘭姨

冇印叔咁肥

隻蛋即黎即煎

唔夠熱 不過88蚊仲想點出面多數得一塊
燒山兩塊

係咪搶 黃金冰室 生意

我老母睇佢又睇西門梓敬
證明未出盡九成功力

元洲果間呀

琴日個梅菜扣肉正撚到

邊間？

雜扒
除咗三眼扒仲有咩係好食㗎？

減緊肥唔小心入左黎

雖然連登仔成日話蕭生係燈神...不過真係好鍾意睇佢d片

腳毛巴

佢個海南雞飯如果可以轉番個油飯就好

想食

咩呀不嬲油飯

海南雞 漢堡扒

好大份

食呢啲唔好飲熱奶茶，好肥架

石鍋烏冬

多謝蕭生

得 但難少少

一定係蔥油豬扒飯

屋企食

多唔多人

真 我同我fd講下先

我差唔多三點去 等兩張

翠河吉晒

好多區都有 不過唔知水平係咪一樣

依個好似有feel

人人都可以係蕭生 努力讀書

無私分享知識就得

咁你又唔好講到咁誇張
附近仲有間堅正車仔麵扒飯 雜扒飯有牛扒豬扒又平過佢 雞髀同牛柳都幾好食低調黃 佢個fb page入咗個區嘅同路人fb grp 一提起佢間嘢會出嚟留言

三點都要等位

開名來試試？

堅正車仔麵扒飯 係佢個名黎 最緊要有得轉菜底

有冇啲雜扒餐
最近有個fd我諗可以搵多d佢食嘢
佢住元州嗰邊

紅米

咪話有雜扒囉

依個係咪舖頭名嚟

咁我走飯算

紅米係蕭生另一間餐廳 出名劣食

有得轉菜底/三色豆底

仆街 佢又呃我

冇睇清 謝謝

佢fb有寫 你落單講埋就okay

邊係劣呀屌 我成日食好多人排

Red Rice 米飯主題餐廳 新分店已經開業，以後荔枝角又多一個飲飲食食的好地方了。以後各位會員到紅米餐廳食完飯後更可以到對面 D2二期8樓的人民超市買優質凍肉及其他產品。

蕭生唔會呃大家

去完紅米去人超一站式

食鏝魚

想再好食啲就去食sencond bite個啲鐵板餐 超大份又好食 但就要人均200
記住千祈唔好嗌牛小排

以前長沙灣個間好劣 得個平字

呢啲急凍鰻魚好難食

證明你功力都好重要

午市好多人排隊囉

時代啲嘢真心大份

真係黃店黎 ？咁要幫親啦

薯角

係街坊grp 先知的

個豬扒3強咁少都話足料???
打手??

又乜都話打手
咁我應該都好多間打手

上你屋企偷襲你

最緊要keep住食黃店
Only心態 習慣

你係咪回錯人

No 我指間唔中會喺屋企食飯

諗多咗 我唔係講緊呢方面啲嘢
我只係想講我冇得撞你
喺邊度食飯都好 唔係藍就得㗎喇

我平凡人一個 無謂見啦

88蚊頹到咁...

佢個巨人漢堡蛋包飯(黑椒汁)都好正

有興趣

利申 平時食開鄰居

三眼真係飽到頂住

我個fd肥底 應該似食得
但都食唔哂

不嬲分兩餐

支持

王精有份 咁算黃定藍

份雜扒1000kcal走唔甩

又真

次次食完三強豬扒都feel到血壓飆高

鐵板牛扒仲正
上星期日食勁厚，又大塊
勁好食，午餐只係78蚊咋

今日食果個良知飯

好好食 碗例湯無味精

近排有食兩三次

西冷牛嫌佢好難咬開牙冇力

今晚食左有送湯睇心情送唔送好搞笑

無緣

其實我keep住食 總有機會嘅

好

長沙灣之友

真

買左波蘿包未

未 平時都特登行去
其實我係近西九嗰邊

其實你係咪朝早個個女店長

有冇炸炸聲? 冇就唔掂

係咪晚市先有

我都懷疑佢係做時代

其實冇

6點後

冇 唔算熱既 88蚊唔好要求咁多

係都謎米啦

我接受唔到冇炸炸聲嘅鐵板扒餐

食食下我會諗鐵板同煎左出來先有咩大分別

面積又一樣 點解鐵板貴d

有啦

差塊牛油

食早餐成日要等位

如果條腸改成香草腸即刻高級左，邊間來？

時代冰室

地址呀！